★Ready! 印度神童：2021年2月10日會發生大災難，全球經濟崩盤。

印度天才少年14歲阿南德（Abhigya Anand）曾預言2020年底將有一場更嚴重的災難，結果新冠肺炎病毒出現變種。早前他再已預告「六星連珠」或會帶來災難，更在近日直接指出預言2月10日會發生大災難，更斷言全球經濟恐會面臨崩盤。

留名

All in SQQQ 避難

Help

tmr?

今次終於冇用錯 account

仲有個零鐘飲杯豆漿定下驚先

唔中！印度神童死全家

Lm binc

食住花生睇世界末日

佢冇錯 gme今晚endgame

升災

GME 跌到 0

老貓燈完會無事

澳洲 新西蘭首當其衝

哦
柒咗咁多鑊仲夠膽講

我全副身家買熊嫁 印度神棍食屎啦

All In GME 有今生冇來世

澳洲撚表示冇事發生，個倉全綠

推

印度有冇時差?

成撚日印度神童好撚煩

就快10號啦 世界末日啦

入嚟準備鞭佢老味臭閪

驚閪咩

#whip#

支共大崩潰

病毒變種都當中，咁9up都得啦

你燈一燈，神童都變神棍

No need worried anymore

時間近近地即管留意吓

呢條友之前話侵會反cup

咩時區先

有時差

佢老母就崩盤
比班咖哩佬輪到閪都崩

錯嘅話切J

咖哩仔收皮啦屌你老母

咩時區

希望全世界攬炒

變左印度神油港女扯到行

我入到嚟，星都無粒

跌未啊dllm

好驚, 係咪應該要放晒啲股票
我估2月11日之後全香港應該會停市至少幾日

咁耐架 等緊入貨

印度時間

希望起到身

仲有2分鐘

等睇食花生

still alive

最後一分鐘留名

咁都抽到水

計時差可能係星期四

lm

印度時間呀

乜撚嘢星期四 唔同時空？

留名等bic

lm binc

中一次好唔好
想全世界攬炒

神童：其實你哋已經死了

可以bin c啦

中了

印度天才少年、台灣命理師預告 2月全球經濟或面臨危機
印度天才少年14歲阿南德（Abhigya Anand）曾預言2020年底將有一場更嚴重的災難，結果新冠肺炎病毒出現變種。早前他再已預告「六星連珠」或會帶來災難，更在近日直接指出預言2月10日會發生大災難，更斷言全球經濟恐會面臨崩盤。

另外，亦有台灣命理師邱彥龍指出，深夜將交節氣，而天象將現「六星連珠」，因此他預先警告大眾由2月5日起開始，將會股市出現一個月最低點，直到3月4日才會恢復正常提醒大眾切勿「抱股過年」。

塔羅牌導師艾菲爾：要留意除夕前後3天
塔羅牌導師艾菲爾則提出「六星連珠」未必是不好的解說，惟他表示要留意除夕前後3天。因除夕前後3天會出現「六星連珠」，如果這3天世界各地是太平、安穩的話，那2021全年應該是太平年。但是如果這3天出現了重大、危險或危急的事情，這件事情便會影響住全年的運勢。

今日係2月10號
厲害了

有邊個信左神童沽貨

呢個勁過印度神童

Time is up
Penis down!

美股破晒頂

留名binc

印度神童上次比你估到變種
今次睇黎收皮都得

美國仲係九號
唔計

六合連豬

頭二獎冇人中

崩咗好耐囉！

咁我仲返唔返工好

成撚日印度神童
究竟係同一條友定幾條友黎？

deep state 想滅神童口

輪班制嘅

向上崩

已經跌到50, 唔爭在 利申SH緊21股236

花生一打

9up唔洗本

上年12月件大事呢？屌你老母，細細個神棍就扮神童。

新果副放咗出去再升返

cctoy夠係 講到贏緊

Pornhub刪片
慘過世界末日

留名鞭屍

神童係未自己沽左貨咋

Bin ccccccccc

-2+10=8

大風到世界末日咁
神童又中

末日前留名

大joy爛

2+0+2+1+0+2+1+0=8

哂氣啦

係咪季候風來臨？

原來係計農曆2月10日

係升JOY

結果含指升500點
Fuck你老鼠

平時睇開無哂

廢話
鬼唔知經濟唔好咩
話咪你知好快出現糧食短缺，因為疫情無經濟活動導致無人種野

香港未來10年銀行唔會出月結單全部改為電子

你記住我係香港神童

信老貓就抵死啦

pm great drop

神油

all in sqqq

1+1=2

又中

先進地方總會有弱智信埋呢d第三世界極度落後既神棍

sqqq 股災

講撚到眼瞓

係咪印度年曆2月10

dow 大災難

近排發生的散戶 vs 華爾街
絕有機會最終引發經濟大災難

今日咁凍仲埋落雨 好嚴重既災難

中左

恒指跌幾多？

安已不

Waiting

攔路雨偏似雪花 9up的你凍嗎

大家唔洗膽心
已經被印度神童化解左

9up多過乜

save the earth

六星連珠必有妖孽

馬化騰

樓主琴日訓咗冇睇咩？
全靠印度神童瞬間轉移咗去南太平洋，一腳踢走咗個海嘯救咗世界